
                      Para mi a sido la mejor pelicula del año. Si es cierto que es una pelicula adolescente, pero bueno... yo lo soy jaja. Lo bueno de esta pelicula, es que ha sabido mesclar romance y accion, a diferencia de Crepusculo, que es todo amor, y Los juegos del hambre, que es la mayor parte, acción. 
Si es cierto que es un poco complicada, pero bueno... el libro es asi. Para mi, de todas las sagas adolescentes que han adaptado al cine en estos ultimos años, es la mejor pelicula. A nivel de imagen, sonido y lo que mas me gusto a mi, que es muy parecido al libro. 
Bueno, solo eso. Decir que me ha encnatado esta pelicula :)
PD: Amo a Alec!
        
            